{
  "id_query": "30362903",
  "total": 17407,
  "total_current": 200,
  "max_score": 82.1941,
  "origin_question": "Báº­t cháº¿ Ä‘á»™ tiáº¿t kiá»‡m pin trÃªn iphone cáº£ ngÃ y cÃ³ bá»‹ sao khÃ´ng  Nghe nÃ³i bá»‹ phá»“ng bin cÃ³ tháº­t khÃ´ng",
  "hits": [
    {
      "score": 30.495396,
      "id": "25741756",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y lÆ°á»›t fb liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c máº¥y tiáº¿ng váº­y ? ( náº¿u báº­t cháº¿ Ä‘á»™ tiáº¿t kiá»‡m pin )",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 32GB báº¡n sá»­ dá»¥ng lÆ°á»›t facebook báº±ng wifi (báº­t tiáº¿t kiá»‡m pin) khoáº£ng 4 - 5h nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.666243,
      "id": "19586199",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº­t Cháº¿ Ä‘á»™ Nguá»“n Ä‘iá»‡n Tháº¥p CÃ³ Tiáº¿p Kiá»‡m pin ko QTV",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Vá»›i cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p cá»§a mÃ¡y lÃ  cháº¿ Ä‘á»™ tiáº¿t kiá»‡m pin nÃªn sáº½ há»— trá»£ tiáº¿t kiá»‡m pin cho mÃ¡y nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.460358,
      "id": "24115684",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nÃ³i hÄ‘h ios cÃ³ chá»©c nÄƒng tiáº¿t kiá»‡m pin hÆ¡n android pháº£i ko váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS thÃ¬ Ä‘Ãºng lÃ  cÃ³ chá»©c nÄƒng tiáº¿t kiá»‡m pin tÃªn lÃ  cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n tháº¥p, cÃ²n so sÃ¡nh vá»›i dÃ²ng mÃ¡y android thÃ¬ mÃ¬nh chÆ°a cÃ³ thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ lÃ  cÃ³ hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.687569,
      "id": "29271202",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh chÆ¡i liÃªn quÃ¢n 15p tá»‘n 14% pin,dÃ¹ng wifi, Ä‘á»™ sÃ¡ng tháº¥p, báº­t tiáº¿t kiá»‡m pin váº­y cÃ³ bÃ¬nh thg ko áº¡, cÃ³ cÃ¡ch nÃ o tiáº¿t kiá»‡m pin ko?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n lÆ°u Ã½ trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng nÃªn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m vÃ  cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ giÃºpÂ mÃ¡y tiáº¿t kiá»‡m pin hÆ¡n báº¡n nha, pin mÃ¡y báº¡n hoáº¡t Ä‘á»™ng nhÆ° váº­y thÃ¬ váº«n á»•n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.893383,
      "id": "19757287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i sao nghe nÃ³i iphone cháº¿ Ä‘á»™ chá» khÃ´ng hao pin mÃ  sao mÃ¡y mÃ¬nh Ä‘á»ƒ cháº¿ Ä‘á»™ chá» láº¡i hao pin quÃ¡ váº­y Ä‘á»ƒ chá» 12h máº¥t khoáº£ng 4% pin mÃ¬nh Ä‘Ã£ táº¯t háº¿t táº¥t cáº£ káº¿t ná»‘i vÃ  Ä‘a nhiá»‡m váº­y cÃ³ cÃ¡ch nÃ o kháº¯c phá»¥c khÃ´ng váº­y.,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Pin nhÆ° váº­y lÃ  váº«n á»•n báº¡n nha, mÃ¡y tuy khÃ´ng dÃ¹ng nhÆ°ng váº«n Ä‘ang á»Ÿ cháº¿ Ä‘á»™ chá» nÃªn váº«n tiÃªu hao pin báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.060268,
      "id": "28907569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iphone minh Ä‘á»ƒ sim nhung báº­t cháº¿ Ä‘á»™ mÃ¡y bay lÃ¢u ngÃ y thÃ¬ cÃ³ bá»‹ gi hk ak",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n an tÃ¢m lÃ Â khÃ´ng váº¥n Ä‘á» gÃ¬ ngoÃ i viá»‡c mÃ¡y bá»‹ ngáº¯t sÃ³ngÂ khÃ´ng nghe gá»i nháº¯n tinÂ Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.698751,
      "id": "30920103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i mÃ¡y nÃ y báº­t tiáº¿t kiá»‡m pin, chÆ¡i fb, youtube, nghe nháº¡c, nghe gá»i, thÃ¬ pin xÃ i Ä‘Æ°á»£c bao lÃ¢u.",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ vá»›i nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng cá»§a anh á»Ÿ trÃªn thÃ¬ sáº£n pháº©mÂ  nÃ y cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c trong khoáº£ng 3-4 áº¡, tÃ¹y vÃ o thao tÃ¡c khi sá»­ dá»¥ng, tÃ¡c vá»¥ cá»§a mÃ¡y vÃ  tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y mÃ  thá»i gian cÃ³ thá»ƒ chÃªnh lá»‡ch anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.568308,
      "id": "28400970",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i cÃ³ á»©ng dá»¥ng nÃ o giÃºp tiáº¿t kiá»‡m pin hay xem pin cÃ³ bá»‹ chai k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c, chÆ°a cÃ³ á»©ng dá»¥ng há»— trá»£ tiáº¿t kiá»‡m Pin cho mÃ¡y báº¡n nhÃ©. Vá»›i iPhone thÃ¬ máº·c Ä‘á»‹nh mÃ¡y cÃ³ há»— trá»£ tÃ­nh nÄƒng tiáº¿t kiá»‡m Pin vÃ  xem tÃ¬nh tráº¡ng Pin cá»§a mÃ¡y nha. Báº¡n cÃ³ thá»ƒ truy cáº­p vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > Pin nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.259813,
      "id": "21280728",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ ae nÃ o sÃ i iphone 6 32 bá»‹ treo cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe hok.bá»‹ treo mÃ  á»©c cháº¿ quÃ¡ Ä‘em ra tgdÄ‘ mÃ  khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y bá»‹ lá»—i tai nghe rá»“i nha báº¡n, báº¡n giÃºp mÃ¬nh dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n trung tÃ¢m báº£o hÃ nh chÃ­nh hÃ£ng Â Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p xem sao báº¡n nhÃ©. Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.068007,
      "id": "20842269",
      "field_search": "question",
      "question": "má»›i mua Ä‘c 3 ngÃ y. dÃ¹ng cháº¿ Ä‘á»™ tiáº¿t kiá»‡m pin mÃ  sao hao pin kinh khá»§ng.trong khi cÃ¡c mÃ¡y iphone 5s lÃªn ios 10.3.2 láº¡i khÃ¡c.pin dÃ¹ng táº§m 2.45 phÃºt online ko game  .váº­y cÃ³ hao pin hok ad",
      "answer": "@Vinh: qua Ä‘Ãªm táº¯t háº¿t cháº¿ Ä‘á»™ mÃ¡y bay máº¥t táº§m 12% pin .cháº¿ Ä‘á»™ chá»  6h >17h cÃ²n 60% .pin áº£o quÃ¡",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.389284,
      "id": "25883198",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y cá»§a em bá»‹ treo cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe cÃ³ cÃ¡ch nÃ o kháº¯c phá»¥c ko áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n bá»‹ káº¹t jack tai nghe, nÃªn náº¿u Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ báº¡n dÃ¹ng 1 tai nghe khÃ¡c gáº¯n vÃ o thÃ¡o ra nhiá»u láº§n, Ä‘á»“ng thá»i báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c chÆ°a nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.154055,
      "id": "21287819",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i chá»‰ em cÃ¡ch tiáº¿t kiá»‡m dung lÆ°á»£ng trÃªn iphone Ä‘i",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ¡ch tiáº¿t kiá»‡m dung lÆ°á»£ng hiá»‡u quáº£ lÃ  báº¡n xÃ³a bá»›t á»©ng dá»¥ng , hÃ¬nh áº£nh , Video , dá»¯ liá»‡u , Game khÃ´ng cáº§n thiáº¿t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.117577,
      "id": "20127208",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua iPhone 6 32gb cÃ³ Ä‘Æ°á»£c 1 ngÃ y sao gÃ³c pháº£i mÃ n hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y mÃ¬nh áº¥n vÃ o láº¡i tháº¥y khÃ´ng kÃ­n bá»‹ phá»“ng lÃ  sao.3 gÃ³c cÃ²n láº¡i khÃ´ng bá»‹",
      "answer": "@Quang: gÃ³c gáº§n cáº¡nh nÃºt hÆ¡n bÃªn pháº£i cá»§a mÃ¡y",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.084393,
      "id": "19872636",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 em nghe nÃ³i dá»… bá»‹ cong pháº£i khÃ´ng váº­y áº¡ -",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB nÃ y hÃ£ng Apple Ä‘Ã£ gia cá»‘ pháº§n khung viá»n láº¡i nÃªn ráº¥t cháº¯c cháº¯n vÃ  khÃ³ cong báº¡n nhÃ© .ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.496466,
      "id": "26381484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i náº¿u pin trÃªn 50% báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ tá»›i pin sau nÃ y ko qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p lÃºc nÃ o cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c, khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.105251,
      "id": "21743568",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ tiáº¿t kiá»‡m dá»¯ liá»‡u ko áº¡? Má»—i láº§n vÃ o fbook lÃ  cÃ¡c video tá»± Ä‘á»™ng cháº¡y lÃ m hao tá»‘n dá»¯ liá»‡u. LÃ m sao táº¯t Ä‘c áº¡?",
      "answer": "Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! Ráº¥t tiáº¿c lÃ  Ä‘á»‘i vá»›i pháº§n nÃ y thÃ¬ khÃ´ng táº¯t Ä‘Æ°á»£c nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.021675,
      "id": "31597087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk há»i sao mk báº­t cháº¿ Ä‘á»™ mÃ¡y bay khÃ´ng báº­t Ä‘c wi fi zay ad",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y anh thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp em xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng anh nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c anh pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y em sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho anh .Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.771008,
      "id": "29662226",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ á»©ng dá»¥ng nÃ o kiá»ƒm tra Ä‘á»™ chai pin trÃªn iphone khÃ´ng áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ anh vui lÃ²ng lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«n táº¡i \"\" xem Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nha anh.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.245178,
      "id": "20379632",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang phÃ¢n vÃ¢n khi mua iphone 6 32g pin cÃ³ Ä‘Æ°á»£c 1 ngÃ y khi mÃ¬nh báº­t 3g cáº£ ngÃ y,  zalo vÃ  nghe gá»i khoáº£ng 100 cuá»™c",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Ä‘á»‘i vá»›i má»©c Ä‘á»™ sá»­ dá»¥ng nhÆ° sá»­ dá»¥ng 3G truy cáº­p internet liÃªn tá»¥c vÃ  sá»­ dá»¥ng nghe gá»i sáº£n pháº©m chá»‰ cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng cá»§a anh khoáº£ng 3-4h vÃ  cÃ²n tÃ¹y thuá»™c vÃ o má»©c Ä‘á»™ sá»­ dá»¥ng cá»§a anh ná»¯a Ä‘Ã³ anh áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.047314,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cá»§a mÃ¬nh khi cáº¯m tai nghe vÃ o thÃ¬ hiá»‡n cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe nhÆ°ng khÃ´ng nghe Ä‘Æ°á»£c tiáº¿ng nhÆ°ng khi cáº¯m tai nghe Ä‘Ã³ vÃ o iphone khÃ¡c thÃ¬ nghe Ä‘Æ°á»£c, cho em há»i iphone 6 cá»§a e bá»‹ sao váº­y vÃ  cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t sau Ä‘Ã³ chá» cho mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i há»‡ thá»‘ng báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i xem cÃ³ cáº£i thiá»‡n Ä‘Æ°á»£c hay khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.936687,
      "id": "24653476",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y má»›i dÃ¹ng Ä‘Æ°Æ¡c 5 thÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh bá»‹ Ä‘áº©y lÃªn há»Ÿ viá»n lÃ  bá»‹ sao ?cÃ³ pháº£i bá»‰ phá»“ng pin ko?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ pin mÃ¡y bá»‹ phÃ¹, báº¡n giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.878908,
      "id": "29397430",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi báº­t dá»¯ liá»‡u mÃ¡y bá»‹ nÃ³ng thÃ¬ cÃ³ sao khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi báº¡n báº­t dá»¯ liá»‡u máº¡ng di Ä‘á»™ng thÃ¬ mÃ¡y sáº½ áº¥m lÃªn nhanh báº¡n nha. Hiá»‡n tÆ°á»£ng nÃ y lÃ  hoÃ n toÃ n bÃ¬nh thÆ°á»ng. NÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m tiáº¿p tá»¥c sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.809769,
      "id": "25617573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iphone cÃ³ báº­t Ä‘uá»£c bong bÃ³ng chÃ¡t trÃªn Messenger cáº£ zalo Ä‘uá»£c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y khÃ´ng cÃ³ chá»©c nÄƒng nÃ y báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.785751,
      "id": "21444605",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y má»›i mua mÃ  Ä‘Ã£ Ä‘á»—i 3 láº§n, mÃ¡y bá»‹ lá»—i, nghe nÃ³i lÃ  toÃ n bá»™ lÃ´ hÃ ng Ä‘Ã£ bá»‹ lá»—i. TÆ°Æ¡ng lai khÃ´ng xa sáº½ Ä‘i Ä‘á»—i ná»¯a. ChÃ¡n tháº­t!!!!",
      "answer": "ChÃ o anh Triáº¿tÂ Hiá»‡n táº¡i thÃ¬ bÃªn em nháº­n thÃ´ng tin tá»« anh vÃ  ráº¥t tiáº¿c trÆ°á»ng há»£p sáº£n pháº©m lá»—i trÃªn anh thÃ´ng cáº£m khÃ´ng biáº¿t sáº£n pháº©m anh Ä‘Ã£ Ä‘á»“i giá» dÃ¹ng á»•n Ä‘á»‹nh chÆ°a váº­y áº¡ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra giÃºp anh nhaÂ BÃªn em chá» pháº£n há»“i tá»« anh.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.765547,
      "id": "28795855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sá»­ dá»¥ng cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p cÃ³ háº¡i PIN khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n sá»­ dá»¥ng cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p giÃºp mÃ¡y dÃ¹ng tiáº¿t kiá»‡m PIN hÆ¡n chá»© khÃ´ng háº¡i gÃ¬ PIN báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.67145,
      "id": "26094953",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone thÃ¬ cÃ³ bá»‹ phÃ¹ pin khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y iPhone váº«n cÃ³ thá»ƒ bá»‹ phÃ¹ Pin báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.604042,
      "id": "19702380",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em há»i. E Ä‘ang sÃ i iphone 6. Gá»i Ä‘iá»‡n lÃºc nghe Ä‘c lÃºc thÃ¬ nÃ³i bÃªn kia khÃ´ng nghe lÃ  bá»‹ sao áº¡,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ táº¥t cáº£ cÃ¡c sá»‘ báº¡n gá»i Ä‘iá»u bá»‹ lá»—i hay chá»‰ cÃ³ 1 sá»‘ nÃ o Ä‘Ã³ nhÃ©. Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.545044,
      "id": "19469713",
      "field_search": "question",
      "question": "nghe nÃ³i ip6 dá»ƒ bá»‹ cong ???",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y sáº½ phá»¥ thuá»™c vÃ o cÃ¡ch sá»­ dá»¥ng cá»§a má»—i ngÆ°á»i anh nhÃ©. Náº¿u anh Ä‘á»ƒ sáº£n pháº©m bá»‹ cáº¥n thÃ¬ ráº¥t dá»… bá»‹ cong, bá»ƒ Ä‘Ã³ anh áº¡. Náº¿u anh Ä‘ang quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m vÃ  lá»±a chá»n sáº£n pháº©m phÃ¹ há»£p anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.472214,
      "id": "31891311",
      "field_search": "question",
      "question": "LÃ m sao Ä‘á»ƒ báº­t cháº¿ Ä‘á»™ lÆ°Æ¡Ìi Ä‘á»ƒ chá»¥p áº£nh váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau : VÃ o cÃ i Ä‘áº·t > camera > lÆ°á»›i > báº­t lÃªn lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.352793,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sáº¡c dá»± phÃ²ng cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng váº­y, em nghe lÃ  sáº¡c dá»± phonhf bá»‹ chai pin Ä‘iá»‡n thoáº¡i?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c vÃ  thÆ°á»ng xuyÃªn vá»«a sáº¡c vá»«a dÃ¹ng mÃ¡y thÃ¬ mÃ¡y sáº½ nhanh chai pin báº¡n nha, sáº¡c dá»± phÃ²ng thÃ¬ chá»‰ dÃ¹ng khi nÃ o cáº§n thiáº¿t mÃ  khÃ´ng sáº¡c Ä‘Æ°á»£c báº±ng nguá»“n Ä‘iá»‡n thÃ´i báº¡n nha, khÃ´ng vá»«a sáº¡c vá»«a sá»­ dá»¥ng báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.236885,
      "id": "20237846",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cÃ³ chÆ¡i mÆ°á»£t Ä‘c liÃªn quÃ¢n cháº¿ Ä‘á»™ cao nháº¥t khÃ´ng váº­y?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c LiÃªn QuÃ¢n Mobile Ä‘á»“ hoáº¡ cao nhÆ°ng khÃ´ng mÆ°á»£t mÃ , cÃ³ thá»ƒ giáº­t lag báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.12503,
      "id": "22268654",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin cá»§a mÃ¬nh chá»‰ hiá»‡n tá»‰ lá»‡ sá»­ dá»¥ng pin trong 24h chá»© khÃ´ng hiá»‡n trong 7 ngÃ y qua thÃ¬ cÃ³ bá»‹ sao khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do chu ká»³ sá»­ dá»¥ng chÆ°a Ä‘á»§ 7 ngÃ y nÃªn mÃ¡y chÆ°a thÃ´ng kÃª nÃªn báº¡n thá»­ sá»­ dá»¥ng Ä‘á»§ chu ká»³ 7 ngÃ y xem mÃ¡y cÃ³ hiá»ƒn thá»‹ khÃ´ng nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.075888,
      "id": "27788706",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n pin tháº¥m sáº½ khÃ´ng táº¯t luÃ´n .cho dÃ¹ pin váº«n cÃ²n ráº¥t nhÃ¬u .thÃ¬ cÃ³ tÃ¡c dá»¥ng gÃ¬.vÃ  cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ kh áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i cÃ¡ch sá»­ dá»¥ng báº¡n Ä‘á» cáº­p, thÃ¬ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y. NÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m tiáº¿p tá»¥c sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m báº¡n nhÃ©. TÃ­nh nÄƒng nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p sáº½ giÃºp iPhone táº¯t cÃ¡c hoáº¡t Ä‘á»“ng ná»n á»©ng dá»¥ng, táº¯t cÃ¡c tÃ­nh nÄƒng tá»± sao lÆ°u,...giÃºp mÃ¡y tiáº¿t kiá»‡m Pin hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.063593,
      "id": "25828961",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e Ä‘ang dÃ¹ng ip6 e Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘áº§y lÃ  e báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng tháº¥y há» báº£o báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nÃ y lÃªn Ä‘á»ƒ dÃ¹ng Ä‘k lÃ¢u hÆ¡n nhÆ°ng e tháº¯c máº¯c báº­t cháº¿ cháº¿ Ä‘á»™ nÃ y lÃªn trong suá»‘t quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j Ä‘áº¿n pin cá»§a mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n Pin mÃ¡y, báº¡n yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.930727,
      "id": "26479081",
      "field_search": "question",
      "question": "chÆ¡i rules of survival cÃ³ bá»‹ lag trÃªn iphone 6 khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p náº¿u báº¡n cÃ i Ä‘áº·t Ã­t á»©ng dá»¥ng vÃ  Game cho iPhone 6 thÃ¬ báº¡n chÆ¡i Game trÃªn háº§u nhÆ° khÃ´ng cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng giáº­t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.857569,
      "id": "18095712",
      "field_search": "question",
      "question": "Dáº¡ cho em há»i báº­t cháº¿ Ä‘á»™ cho phÃ©p táº£i nháº¡c qua 3g trÃªn iphone nhÆ° tháº¿ nÃ o ak?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Lam,Náº¿u chá»‹ táº£i nháº¡c báº±ng á»©ng dá»¥ng Zing MP3 cÃ³ thá»ƒ cÃ i Ä‘áº·t láº¡i báº±ng cÃ¡chÂ  trÃªn á»©ng dá»¥ng Zing Mp3> chá»n 3 gáº¡ch (Má»¥c 3 gáº¡ch gÃ³c trÃªn bÃªn trÃ¡i mÃ n hÃ¬nh Ä‘Ã³ áº¡)Â  > chá»n cÃ i Ä‘áº·t > á»Ÿ pháº§n cho phÃ©p táº£i qua 3G > chá»‹ tick vÃ o Ä‘á»ƒ báº­t lÃ  Ä‘Æ°á»£c.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.846905,
      "id": "29407328",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e há»i cÃ³ nÃªn báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p khi sáº¡c pin k áº¡ cÃ³ háº¡i mÃ¡y hoáº·c pin k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p vÃ  sáº¡c pin bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng sao báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.776361,
      "id": "26664390",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cÃ¡i iphone 5s cá»§a e bá»‹ táº¯t nguá»“n ,báº­t mÃ£i ko lÃªn nguá»“n, ká»ƒ cáº£ cáº¯m sáº¡c,Sao cÃ¡i iphone 5s cá»§a e bá»‹ táº¯t nguá»“n ,báº­t mÃ£i ko lÃªn nguá»“n, ká»ƒ cáº£ cáº¯m sáº¡c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ cáº¯m sáº¡c khoáº£ng 30 phÃºt cho mÃ¡y sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.758757,
      "id": "31387182",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i náº¿u táº¯t nguá»“n iphone trong 5 ngÃ y vÃ  báº­t lÃªn sá»­ dá»¥ng trong hai ngÃ y sau Ä‘Ã³ tiáº¿p tá»¥c táº¯t nguá»“n 5 ngÃ y thÃ¬ cÃ³ bá»‹ sao khÃ´ng áº¡ ?",
      "answer": "ChaÌ€o anh,DaÌ£ anh laÌ€m nhÆ° vÃ¢Ì£y thiÌ€ cuÌƒng khÃ´ng sao nheÌ, chiÌ‰ cÃ¢Ì€n anh saÌ£c Ä‘Ã¢Ì€y pin cho saÌ‰n phÃ¢Ì‰m laÌ€ Ä‘Æ°Æ¡Ì£c nha.Chia seÌ‰ cuÌ€ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.756649,
      "id": "21592448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iphone 6 khÃ´ng cáº§n háº¿t pin sáº¡c cÃ³ bá»‹ chai khÃ´ng. Vá»›i sáº¡c chÆ°a Ä‘áº§y rÃºt ra cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng áº¡.",
      "answer": "ChÃ o anh,MÃ¡y chÆ°a háº¿t pin anh cÃ³ thá»ƒ sáº¡c pin áº¡, khÃ´ng lÃ m áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n pin áº¡. Vá»›i viá»‡c sáº¡c chÆ°a Ä‘áº§y rÃºt ra vÃ i láº§n khÃ´ng lÃ m áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n pin áº¡. Tá»‘t nháº¥t anh nÃªn sáº¡c cho Ä‘áº¿n 100% pin rá»“i hÃ£y rÃºt sáº¡c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.751808,
      "id": "30863913",
      "field_search": "question",
      "question": "LÃ m s Ä‘á»ƒ tiáº¿t kiá»‡m pin xÃ i lÃ¢u hÆ¡n tháº¿",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n lÆ°u Ã½ trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng nÃªn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m vÃ  cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ giÃºp mÃ¡y tiáº¿t kiá»‡m pin hÆ¡n báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.714813,
      "id": "18505439",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh hoi.... iphone 6s cÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ báº£o vá»‡ máº¯t khÃ´ng váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra sáº£n pháº©m cÃ³ há»— trá»£ tÃ­nh nÄƒngÂ Night Shift báº£o vá»‡ máº¯t áº¡, báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o thÃªm thÃ´ng tin Â nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.694363,
      "id": "29407458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ³ nÃªn báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p khi sáº¡c pin ko áº¡ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y hoáº·c pin k",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n báº­t cháº¿ Ä‘á»™ Ä‘Ã³ khi sáº¡c Pin thÃ¬ váº«n khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ , náº¿u báº¡n khÃ´ng sá»­ dá»¥ng thÃ¬ báº¡n nÃªn táº¯t cháº¿ Ä‘á»™ Ä‘Ã³ lÃºc sáº¡c Pin báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.57017,
      "id": "22332864",
      "field_search": "question",
      "question": "LÃ m sao Ä‘á»ƒ kt Ä‘á»™ trai pin cáº£ iphone váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n tham kháº£o hÆ°á»›ng dáº«n táº¡i báº¡n nhÃ©.Â thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.516052,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i táº¡i sao mÃ¡y Ä‘ang nhiÃªn khÃ´ng bá»‹ sao cáº£ sáº¡c bthg tá»± nhiÃªn bá»‹ sáº­p nguá»“n khÃ´ng báº­t mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng lÃªn mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y xong nÃºt home cÃ³ cáº£m giÃ¡c ráº¥t nÃ³ng Cho mÃ¬nh há»i táº¡i sao láº¡i nhÆ° tháº¿ áº¡ ??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ trÆ°á»›c tiÃªn báº¡n thá»­ cáº¯m sáº¡c cho mÃ¡y khoáº£ng 30 phÃºt sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.4797,
      "id": "26937054",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pin iPhone saÌ£c nhanh váº­y ad. CÃ³ pháº£i pin bá»‹ lá»—i khÃ´ng váº­y. Sac Ná»¯a tiÃªÌng 40% pin!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Do tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y tá»‘t nÃªn sáº¡c vÃ o pin nhanh hÆ¡n báº¡n nha, báº¡n an tÃ¢m lÃ  khÃ´ng váº¥n Ä‘á» gÃ¬ báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.47532,
      "id": "29181393",
      "field_search": "question",
      "question": "Má»™t ngÃ y sáº¡c pin 3 láº§n thÃ¬ cÃ³ bá»‹ sao khÃ´g áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n an tÃ¢m lÃ Â khÃ´ng váº¥n Ä‘á» gÃ¬ báº¡n nha, lÆ°u Ã½Â khÃ´ng nÃªn vá»«a sáº¡c vá»«a sá»­ dá»¥ng lÃ Â Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.466017,
      "id": "27772968",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tá»« ná»­a trÃªn mÃ n hÃ¬nh áº¥n tay vÃ o thÃ¬ cá»© nghe cá»™p cá»™p. MÃ¬nh Ä‘á»•i 3 cÃ¡i bá»‹ cáº£ 3. HÃ ng chÃ­nh hÃ£ng sao mÃ  gia cÃ´ng khÃ´ng kÄ© vÃ¢y. Ráº¥t nhiá»u ngÆ°á»i bá»‹ lá»—i nÃ y",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho anh tá»‘t hÆ¡n anh nha. Náº¿u sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u sá»­ dá»¥ng cho anh Ä‘Ã³ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.372805,
      "id": "20292649",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y tÃ´i bá»‹ káº¹t trong cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe nhá» add tÆ° váº¥n chá»¯a lá»—i nÃ y, Ä‘ang ráº¥t bá»©c xÃºc",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n táº¯t mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i vÃ o thá»­ láº¡i xem cÃ²n gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng báº¡n nhÃ©, cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y Ä‘ang gáº·p lá»—i xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng trÃªn. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.270676,
      "id": "28877553",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o a/c Con iphone 6 dÃ¹ng IOS máº¥y, vá»›i cáº£ náº¿u Ä‘á»ƒ iphone 6 á»Ÿ cháº¿ Ä‘á»™ chá» ko cÃ³ tÃ¡c vá»¥ gÃ¬ trÃªn mÃ¡y thÃ¬ pin trá»¥ Ä‘Æ°á»£c bao lÃ¢u áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i cÃ¡c lÃ´ hÃ ng má»›i hiá»‡n táº¡i, mÃ¡y sáº½ Ä‘Æ°á»£c trang bá»‹ iOS 11 báº¡n nha. VÃ Â Apple iPhone 6 theo thÃ´ng tin tá»« Apple, mÃ¡y cÃ³ thá»i gian chá» khoáº£ng 250 giá». Tuy nhiÃªn, thá»±c táº¿ thá»i gian chá» sáº½ tháº¥p hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.981308,
      "id": "20088504",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o ad, Cho mÃ¬nh há»i táº¡i sao mÃ¡y mÃ¬nh khÃ´ng báº­t táº¯t Ä‘Æ°á»£c chá»©c nÄƒng khá»­ tiáº¿ng á»“n trÃªn ip váº­y áº¡. NÃ³ bá»‹ má» khÃ´ng báº­t Ä‘Æ°á»£c.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng táº¯t nguá»“n mÃ¡y, sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra nhÃ©. Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.976524,
      "id": "17852688",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i ip 6 32g Ä‘ang ios 10.2.1 mÃ¬nh lÃªn 10.3 cÃ³ cáº£i thiá»‡n vá» Ä‘á»™ mÆ°á»£t khÃ´ng? Hay pin cÃ³ bá»‹ sá»¥t nhanh khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, iPhone 6 khi cáº­p nháº­t IOS 10.3 theo tráº£i nghiá»‡m cá»§a mÃ¬nh lÃ  sáº½ khÃ¡ mÆ°á»£t nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m cÃ²n pin thÃ¬ khÃ´ng hao nhiá»u báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.936253,
      "id": "18732596",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ ai bá»‹ giá»‘ng mÃ¬nh khÃ´ng. Má»›i mua iphone 6 32GB bá»‹ tá»‘i dÃ£i phÃ­a trÃªn mÃ©p mÃ n hÃ¬nh, khÃ´ng biáº¿t pháº£i lá»—i khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anhtrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra láº¡i mÃ¡y vÃ  há»— trá»£ tá»‘t hÆ¡n cho anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.934788,
      "id": "18772723",
      "field_search": "question",
      "question": "HÃ´m ngÃ y trÃªn máº¡ng con virrus gÃ¬ Ä‘Ã³ nÃ³ cÃ³ bá»‹ nhiá»ƒm trÃªn iphone ko qtv?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !Â CÃ³ thá»ƒ báº¡n nháº¯c Ä‘áº¿n Virus WanaCry, mÃ¬nh chÆ°a nháº­n Ä‘Æ°á»£c cÃ¡c thÃ´ng tin virus nÃ y cÃ³ thá»ƒ nhiá»…m trÃªn iPhone nha, báº¡n an tÃ¢m sá»­ dá»¥ng nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.888403,
      "id": "23384297",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 cÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ Ä‘á»c mmÃ n hjh sao ko thay",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n cho mÃ¬nh xin thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ cháº¿ Ä‘á»™ Ä‘á»c mÃ n hÃ¬nh lÃ  nhÆ° tháº¿ nÃ o Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra giÃºp báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.697231,
      "id": "26355218",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em cÃ³ iphone 6 16G sao em gá»i táº¥t cáº£ Ä‘á»u bÃ¬nh thÆ°á»ng nhÆ°ng gá»i video qua fb vÃ  zalo thÃ¬ chá»‰ nghe bÃªn kia nÃ³i.cÃ²n em nÃ³i bÃªn kia khÃ´ng nghe Ä‘Æ°á»£c mÃ  chá»‰ nghe rÃ¨ khÃ´ng hÃ .",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡nÂ vÃ o CÃ i Ä‘áº·t >> Báº£o máº­t >> Micro >> tÃ¬m tá»›i á»©ng dá»¥ng cáº§n dÃ¹ng >> chá»n Báº­t lÃ  sáº½ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.69566,
      "id": "20466195",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em khi lÃªn youtube xem thÃ¬ nÃ³ á»Ÿ cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe nÃªn khÃ´ng nghe Ä‘Æ°á»£c gÃ¬ háº¿t giá» kháº¯c phá»¥c nÃ³ lÃ m sao váº­y?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u á»Ÿ cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe mÃ  khÃ´ng nghe gÃ¬ lÃ  do báº¡n chÆ°a tÄƒng Ã¢m lÆ°Æ¡ng tai nghe lÃªn, báº¡n vÃ o Youtube, má»Ÿ video lÃªn trÆ°á»›c rá»“i nháº¥n phÃ­m TÄƒng Ã¢m lÆ°á»£ng Ä‘á»ƒ tÄƒng Ã¢m tai nghe lÃªn lÃ  Ä‘Æ°á»£c, hoáº·c tÄƒng rá»“i mÃ  váº«n chÆ°a nghe lÃ  do tai nghe cá»§a báº¡n bá»‹ lá»—i rá»“i, báº¡n Ä‘á»•i sang má»™t tai nghe khÃ¡c Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.664398,
      "id": "27648357",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai nghe bá»‹ nhÆ° váº­y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Â Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra giÃºp chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.625315,
      "id": "19437434",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Æ¡i mÃ¬nh há»i ... mÃ¬nh lá»¡ cung cáº¤P IMEI CHO NGÆ¯á»œI Láº  .. nghe nÃ³i cÃ³ bá»‹ há» khÃ³a mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c pháº£i khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Chá»‰ cÃ³ IMEI thÃ¬ khÃ´ng thá»ƒ khÃ³a mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â Báº¡n yÃªn tÃ¢m nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.610191,
      "id": "30879137",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em Ä‘iá»‡n thoáº¡i em nghe rÃµ mÃ  nÃ³i bÃªn kia nghe khÃ´ng rÃµ cho em há»i bá»‹ gÃ¬ ad ??",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh thá»­ táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y vÃ  thá»­ liÃªn há»‡ vá»›i nhiá»u sá»‘ liÃªn láº¡c khÃ¡c nhau xem cÃ³ bá»‹ tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.546818,
      "id": "28575868",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c 5 thÃ¡ng táº¡i tgdÄ‘ . MÃ¡y bá»‹ lá»—i lá»— cáº¯m tai nghe. Cá»¥ thá»ƒ la rÃºt tai nghe ra váº©n á»Ÿ cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe . Lá»—i nÃ y tgdÄ‘ cÃ³ báº£o hÃ nh ko?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do lá»—i pháº§n má»m cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c báº¡n giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n mÃ¡y sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i kiá»ƒm tra tÃ¬nh tráº¡ng xem sao báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.318165,
      "id": "18971719",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip cá»§a em k gáº¯n tai nghe mÃ  váº«n Ä‘á»ƒ cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe v áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nNáº¿u báº¡n khÃ´ng gáº¯n tai nghe mÃ  váº«n Ä‘á»ƒ cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe nhÆ° váº­y lÃ  do mÃ¡y cá»§a báº¡n bá»‹ lá»—i, báº¡n hÃ£y táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng mÃ¡y láº¡i Ä‘á»ƒ máº¥t cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe nÃ y.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.295723,
      "id": "23555965",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em sao gá»i video messenger nÃ³i ngÆ°á»i ta khÃ´ng nghe v, e chá»‰nh táº¥t cáº£ liÃªn quan Ä‘áº¿n mic r",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ gá»¡ bá» á»©ng dá»¥ng Messenger Ä‘i táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  cÃ i Ä‘áº·t láº¡i sau Ä‘Ã³ káº¿t ná»‘i vá»›i 1 máº¡ng wifi á»•n Ä‘á»‹nh sau Ä‘Ã³ thá»­ láº¡i xem sao nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.291878,
      "id": "21504563",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 nghe nÃ³i ráº¥t dá»… bá»‹ cong pháº£i ko qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 sá»­ dá»¥ng cáº©n tháº­n thÃ¬ ráº¥t khÃ³ bá»‹ cong nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.273836,
      "id": "27621225",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Ä‘t mÃ¬nh gá»i video FB Zalo nÃ³i khÃ´ng nghe gÃ¬ háº¿t váº­y qtv?gá»i khÃ´ng cÃ³ video thÃ¬ nghe gá»i bÃ¬nh thÆ°á»ng ak",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t -> Quyá»n riÃªng tÆ° -> Micro -> chá»n á»©ng dá»¥ng Messenger vÃ  Zalo -> Báº­t lÃªn báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.151146,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i iphone bá»‹ khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh vá»›i icloud mÃ  khÃ´ng cÃ³ máº­t kháº©u cá»§a cáº£ 2 cÃ³ sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ anh khÃ´ng cÃ³ máº­t kháº©u khÃ³a mÃ n hÃ¬nh, khÃ´ng cÃ³ iCloud trong mÃ¡y thÃ¬ khÃ´ng dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c mÃ¡y anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.131964,
      "id": "29341309",
      "field_search": "question",
      "question": "náº¿u em mua tráº£ gÃ³p thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c mua 3phu kiá»‡n tiáº¿t kiá»‡m cÃ¹ng iphone 6 32gb khÃ´ng a.náº¿u mua thÃ¬ bao nhiÃªu tiá»n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡, anh mua tráº£ gÃ³p thÃ¬ anh váº«n Ä‘Æ°á»£c Æ°u Ä‘Ã£i khi mua 2 phá»¥ kiá»‡n sau áº¡:Miáº¿ng dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh iPhone 6 - GOS: 45.000Ä‘Pin sáº¡c dá»± phÃ²ng 10.000 mAh eSaver LA Y325S: 275.000Ä‘.Â Anh vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c vá» giáº¥y tá» mÃ  mÃ¬nh Ä‘ang cÃ³ (chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n, há»™ kháº©u, báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, nÆ°á»›c, cÃ¡p 1 trong 3 thÃ¡ng gáº§n nháº¥t), Ä‘á»™ tuá»•iÂ  Ä‘á»ƒ em tÆ° váº¥n gÃ³i tráº£ gÃ³p phÃ¹ há»£p vá»›i mÃ¬nh nháº¥t áº¡.Â MongÂ  nháº­n pháº£n há»“iÂ  sá»›m tá»« anh.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.08687,
      "id": "19358781",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 e nghe nÃ³i cáº­p nháº­t ios 11 sáº» bá»‹ cháº­m pháº£i ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 má»›i lÃ  báº£n thá»­ nghiá»‡m cÃ²n ráº¥t cháº­m vÃ  nhiá»u lá»—i , Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone nÃ o lÃªn cÅ©ng váº­y cáº£ nhÃ© báº¡n .Báº¡n chá» cÃ³ báº£n chÃ­nh thá»©c hÃ£y lÃªn lÃ  tá»‘t nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.064453,
      "id": "28461080",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e há»i náº¿u Ä‘ang trá»i mÆ°a mÃ  em báº­t  cháº¿ Ä‘á»™ mÃ¡y bay lÃªn nhÆ°ng muá»‘n chÆ¡i má»™t sá»‘ á»©ng dá»¥ng nÃªn e báº­t wifi liá»‡u nÃ³ cÃ³ bá»‹ sáº¥m sÃ©t Ä‘Ã¡nh hay ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ trÆ°á»ng há»£p nÃ y tÆ°Æ¡ng Ä‘á»‘i an toÃ n, báº¡n an tÃ¢m sá»­ dá»¥ng mÃ¡y nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.053677,
      "id": "18838209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 eÂ Ä‘á»ƒ máº¥t cáº£ bá»™ sáº¡c rá»“i giá» mua bá»™ sáº¡c pisen xÃ i cÃ³ bá»‹Â áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬Â Ä‘Ã©n pin , mÃ¡y khÃ´ngÂ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !Â ÄÆ°á»£c nha, báº¡n sá»­ dá»¥ng cá»§ sáº¡c Pinsen dÃ²ng 1A sáº¡c tá»‘t cho iPhone 6 báº¡n nhÃ©, khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ nha báº¡n.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.977318,
      "id": "21148476",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh Æ¡i, iphone 6 nÃ y em nghe Ä‘á»“n lÃ  mÃ¡y pin mau háº¿t cÃ³ tháº­t ko áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Tuy dung lÆ°á»£ng pin cá»§a mÃ¡y khÃ¡ nhá» nhÆ°ng thá»i gian dÃ¹ng cá»§a mÃ¡y khÃ´ng há» thua kÃ©m cÃ¡c sáº£n pháº©m Android cÃ¹ng phÃ¢n khÃºc khÃ¡c báº¡n nhÃ©. Vá»›i nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c, mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 3-4h tuá»³ theo tÃ¡c vá»¥ sá»­ dá»¥ng mÃ¡y báº¡n nhÃ©. CÃ²n náº¿u sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 1 ngÃ y áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.864931,
      "id": "21094255",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i tin nháº¯n bá»‹ v lÃ  sao áº¡. Tk váº«n cÃ²n tiá»n, em cÅ©ng Ä‘Ã£ báº­t cháº¿ Ä‘á»™ gá»­i SMS trong cÃ i Ä‘áº·t r mÃ  gá»­i ko Ä‘c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.799788,
      "id": "26675461",
      "field_search": "question",
      "question": "Cháº¿ Ä‘á»™ chá» cua no cÃ³ an pin nhu Samsung ko v",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ á»Ÿ cháº¿ Ä‘á»™ chá» thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng sá»¥t pin ráº¥t tháº¥p báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.793339,
      "id": "18337264",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i ip 6 cÃ³ hay bá»‹ phá»“ng pin hay tÃ¡ch mÃ n hÃ¬nh nhÆ° ip 5s ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ náº¿u báº¡n sá»­ dá»¥ng nhiá»u chu ká»³ pin dáº«n Ä‘áº¿n pin bá»‹ lá»—i bá»‹ chai thÃ¬ váº«n cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng phÃ¹ pin gÃ¢y cáº¥n mÃ n hÃ¬nh nÃªn khi pin há»ng thÃ¬ tá»‘t nháº¥t báº¡n nÃªn thay pin ngay Ä‘á»ƒ trÃ¡nh áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n cÃ¡c pháº§n cá»©ng khÃ¡c cá»§a mÃ¡y nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.746143,
      "id": "31141750",
      "field_search": "question",
      "question": "dáº¡ cho e há»i iphone 6 nÃ y icloud ngoÃ i lÆ°u trá»¯ áº£nh video Ä‘á»ƒ tiáº¿t kiá»‡m dung lÆ°á»£ng cÃ³ lÆ°u trá»¯ máº¥y cÃ¡i khÃ¡c khÃ´ng nhÆ° game áº¥y (dá»¯ liá»‡u game)",
      "answer": "ChaÌ€o anh,DaÌ£ iCloud thiÌ€ chÆ°a hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ lÆ°u dÆ°Ìƒ liÃªÌ£u game anh nheÌ.Xin thÃ´ng tin Ä‘ÃªÌn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.735155,
      "id": "23786115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i nhÆ° ip6 e má»›i mua mÃ  xÃ i bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ¬ mÃ¡y khÃ´ng nÃ³ng, nhÆ°ng sáº¡c pin thÃ¬ mÃ¡y bá»‹ nÃ³ng, lá»¥c sáº¯c e cÃ³ thÃ¡o á»‘p lÆ°ng ra vá»›i Ä‘á»ƒ cháº¿ Ä‘á»™ mÃ¡y bay rá»“i mÃ  mÃ¡y váº«n bá»‹ nÃ³ng, trÆ°á»ng há»£p nÃ y lÃ  bá»‹ s váº­y?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ Ä‘á»•i bá»™ sáº¡c cÃ¡p khÃ¡c sáº¡c thá»­ xem cÃ³Â cáº£i thiá»‡n Ä‘Æ°á»£c hay khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.734415,
      "id": "21774914",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i sao Ä‘t cá»§a e cá»© phÃ¡t Ã¢m thanh trÃªn cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe ko Ã h máº·c dÃ¹ ko cáº¯m tai nghe gÃ¬ háº¿t giÃºp e vá»›i áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n Â !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.702045,
      "id": "18528983",
      "field_search": "question",
      "question": "dung lÆ°á»£ng pin tháº¥p quÃ¡ thay pin khÃ¡c cÃ³ dung lÆ°á»£ng cao hÆ¡n cÃ³ bá»‹ ná»• hay bá»‹ rá»§i ro gÃ¬ khÃ´ng váº­y vÃ  cÃ³ nÃªn thay khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !Báº¡n khÃ´ng nÃªn thay cÃ¡c pin dung lÆ°á»£ng cao hÆ¡n bÃ¡n ngoÃ i thá»‹ trÆ°á»ng nha, sáº½ khÃ´ng tá»‘t. NÃªn sá»­ dá»¥ng pin theo mÃ¡y, náº¿u bá»‹ chai thÃ¬ thay pin chÃ­nh hÃ£ng tá»« trung tÃ¢m Apple sáº½ tá»‘t hÆ¡n nha báº¡n.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.631657,
      "id": "25364804",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone bá»‹ vá»Ÿ mÃ  mÃ¬nh khÃ´ng cÃ³ Ä‘á»“ng bá»™ dá»¯ liá»‡u trÃªn icloud. váº­y cÃ³ láº¥y láº¡i Ä‘Æ°á»£c dá»¯ liá»‡u khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ náº¿u khÃ´ng Ä‘á»“ng bá»™ dá»¯ liá»‡u thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ bá»‹ máº¥t trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­a chá»¯a nÃªn cÃ³ thá»ƒ sáº½ khÃ´ng láº¥y láº¡i Ä‘Æ°á»£c nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.548819,
      "id": "20286290",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh nghe nÃ³i ip 6 dá»… bá»‹ cong ğŸ˜• hoang mang quÃ¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ náº¿u chá»‹ bá» tÃºi quáº§n cháº¥t quÃ¡ vÃ  Ä‘á»ƒ cáº§n hay va Ä‘áº­p thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ áº£n hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y Ä‘Ã³ chá»‹ nha.ThÃ¢n gá»­i chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.499134,
      "id": "19361674",
      "field_search": "question",
      "question": "nghe nÃ³i cháº¥t liá»‡u cá»§a iphone 6 cÃ³ thá»ƒ dá»ƒ bá»‹ bung mÃ ng hÃ¬nh vÃ  dá»ƒ bá»‹ báº» cong pháº£i ko áº¡ e Ä‘ang phÃ¢n vÃ¢n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c Apple cáº£i thiá»‡n vÃ  gia cÃ´ng láº¡i ráº¥t cáº©n tháº­n nÃªn vÃ´ cÃ¹ng cháº¯c cháº¯n nÃªn ráº¥t khÃ³ cong Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.461386,
      "id": "28345963",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 á»Ÿ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 11 cÃ³ sá»­ dá»¥ng tá»‘t khÃ´ng,  cÃ³ mÆ°á»£t khÃ´ng, cÃ³ nÃ³ng khÃ´ng, cÃ³ chÆ¡i game tá»‘t Ä‘c khÃ´ng, cÃ³ mau háº¿t pin khÃ´ng, cÃ³ bá»‹ lag khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â MÃ¡y dÃ¹ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 dÃ¹ng tá»‘t , tÆ°Æ¡ng Ä‘á»‘i mÆ°á»£t , khÃ´ng nÃ³ng mÃ¡y, chÆ¡i game á»•n, khÃ´ng mau háº¿t PIN vÃ  khÃ´ng lag báº¡n nhÃ©.Â Tuy nhiÃªn vá»›i mÃ¡y nÃ y náº¿u Ä‘ang dÃ¹ng iOS 10 thÃ¬ báº¡n nÃªn dÃ¹ng láº¡i á»Ÿ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh nÃ y vÃ¬ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 10 mÃ¡y dÃ¹ng mÆ°á»£t hÆ¡n nhÃ© báº¡n.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.435349,
      "id": "22356943",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i, sao cáº¥m tai nghe vÃ´ nghe nháº¡c cÃ¡i Ä‘á»¥ng trÃºng cÃ¡i nÃ³ rÃ¨ rÃ¨ tai nghe xong sá»­a láº¡i cÃ¡i nghe Ä‘Æ°á»£c, cÃ³ pháº£i mÃ¡y em bá»‹ lá»—i khÃ´ng áº¡. Y nhÆ° bá»‹ lá»ng cá»•ng cáº¥m tai nghe Ã¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Vá» tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© trá»±c tiáº¿p há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng Ä‘á»ƒ ká»¹ thuáº­t viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.40986,
      "id": "20890504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i sao iPhone 6 32gb cá»§a e má»›i mua Ä‘Æ°Æ¡Ì£c 2 ngÃ y sao nghe Ã¢m lÆ°Æ¡Ì£ng max volum thÃ¬ bá»‹ rÃ¨ váº­y. E ra báº£o hÃ nh cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i khÃ´ng váº­y QTV",
      "answer": "ChÃ o anh.Vá»›i trÆ°Æ¡ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ há»— trá»£ kiá»ƒm tra sáº£n pháº©m giÃºp anh áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.344088,
      "id": "22492814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m há»i. iPhone 6,pin sáº¡c Ä‘áº§y.Ä‘á»ƒ im ko báº­t wifi ko nghe gá»i gÃ¬ háº¿t.3 tiáº¿ng háº¿t 17%pin,náº¿u cÃ²n 12% pin.ko sáº¡c thÃ¬ 1 phÃºt sau sáº½ bá»‹ táº¯t nguá»“n. Váº­y cÃ³ pháº£i pin bá»‹ hÆ° ko áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n nÃªn mang sáº£n pháº©m sang siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.Â TrÃ¢n trá»ng.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.326567,
      "id": "23400609",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y cÃ³ hÆ°á»Ÿng cháº¿ Ä‘á»™ Ä‘á»•i tráº£ trong 1 thÃ¡ng do lá»—i sáº£n xuáº¥t khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ bÃªn em váº«n há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u náº¿u sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t Ä‘Ã³ anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.323576,
      "id": "18687513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh má»›i mua tá»« chá»§ nháº­t tuáº§n trÆ°á»›c, dÃ¹ng youtube thÃ¬ loa bá»‹ rÃ¨ khÃ´ng nghe tháº¥y gÃ¬, nghe nháº¡c trÃªn mp3 thÃ¬ ngháº½ rÃµ k bá»‹ rÃ¨. Táº¯t nguá»“n thÃ¬ láº¡i nghe Ä‘Æ°á»£c youtube tháº¿ lÃ  mÃ¡y bá»‹ lÃ m sao váº­y? Cháº£ nháº½ má»—i láº§n bá»‹ rÃ¨ láº¡i pháº£i reset láº¡i mÃ¡y.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ xÃ³a youtube táº£i láº¡i thá»­ dÃ¹ng xem tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y ra sao nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.313473,
      "id": "27553809",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko sÃ i thÃ¬ pin cÃ³ háº¿t ko vÃ  cÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ báº£o vá»‡ máº¯t ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡nTrÆ°á»ng há»£p nÃ y khi báº¡n khÃ´ng sá»­ dá»¥ng thÃ¬ pin trong mÃ¡y váº«n cÃ³ hao há»¥t Ä‘á»ƒ duy trÃ¬ hoáº¡t Ä‘á»™ng há»‡ thá»‘ng mÃ¡y, vÃ  mÃ¡y cÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ báº£o vá»‡ máº¯t nha báº¡n.Chia sáº½ cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.302036,
      "id": "21265019",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mÃ  cháº¡y tai nghe khi e rÃºt tai nghe rá»“i váº«n bá»‹ cháº¡y trÃªn tai nghe  Ã‚m thanh chá»‰ nghe Ä‘c khi cáº¯m tai nghe thÃ¬ bá»‹ gÃ¬ háº£ ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n Â !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.295208,
      "id": "27524454",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ báº£o vá»‡ máº¯t ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y cÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ báº£o vá»‡ máº¯t báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.29448,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh dÃ¹ng iphone 6 giá» cá»© thá»‰nh thoáº£ng bá»‹ Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng.khÃ³a mÃ n hÃ¬nh báº­t láº¡i thÃ¬ láº¡i Ä‘Æ°á»£c,nhÆ° váº­y cÃ³ pháº£i há»ng cáº£m á»©ng khÃ´ng hay bá»‹ sao áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n cÃ³ quÃ¡ nhiá»u á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n lÃ m mÃ¡y bá»‹ trÃ n ram, báº¡n vui lÃ²ng thoÃ¡t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.239935,
      "id": "24229067",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em há»i cÃ¡ch báº­t Ã¢m camera ip6s vá»›i áº¡. Máº·c dÃ¹ em cÃ³ Ä‘á»ƒ cháº¿ Ä‘á»™ táº¯t Ã¢m hoáº·c khÃ´ng táº¯t Ã¢m thÃ¬ váº«n ko cÃ³ Ã¢m camera áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i lá»—i nÃ y thÃ¬ báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t > sau Ä‘Ã³ báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c chÆ°a báº¡n nhÃ©. Thao tÃ¡c nÃ y Ä‘á»ƒ thiáº¿t láº­p láº¡i cÃ¡c cÃ i Ä‘áº·t cá»§a báº¡n trÃªn mÃ¡y, nÃªn sáº½ khÃ´ng lÃ m máº¥t dá»¯ liá»‡u. Báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m!Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.239935,
      "id": "24227897",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em há»i cÃ¡ch báº­t Ã¢m camera ip6s vá»›i áº¡.  Máº·c dÃ¹ em cÃ³ Ä‘á»ƒ cháº¿ Ä‘á»™ táº¯t Ã¢m hoáº·c khÃ´ng táº¯t Ã¢m thÃ¬ váº«n ko cÃ³ Ã¢m camera áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh mÃ¡y cá»§a báº¡n lÃ  hÃ ng chÃ­nh hÃ£ng hay báº£n lock Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ©!Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.222137,
      "id": "22411168",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i. 1)Sáº¡c bao lÃ¢u thÃ¬ Ä‘áº§y pin.                       2)sao Ä‘áº§y pin mÃ¡y khÃ´ng bÃ¡o Ä‘áº§y lÃºc nÃ o cung hiá»ƒn thá»‹ cháº¿ Ä‘á»™ Ä‘ang sáº¡c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y sáº¡c PIN khoáº£ng 2-2.5 giá» lÃ  Ä‘áº§y , Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y PIN Ä‘áº§y khÃ´ng bÃ¡o mÃ  chá»‰ bÃ¡o Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Ã£ sáº¡c Ä‘á»§ PIN á»Ÿ má»©c 80% thÃ´i nhÃ© báº¡n .MÃ¡y sáº¡c Ä‘áº¿n 100% lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Ã£ tá»± Ä‘á»™ng ngáº¯t sáº¡c, hÃ¬nh tia sÃ©t báº¡n tháº¥y chá»‰ lÃ  bÃ o Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a báº¡n Ä‘ang cáº¯m vÃ o nguá»“n chá»© khÃ´ng bÃ¡o lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘ang sáº¡c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.167164,
      "id": "21351993",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ pháº£i tháº­t khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n bÃªn em chÆ°a cÃ³ thÃ´ng tin khuyáº¿n mÃ£i vá» dá»‹p lá»… 2/9 anh nha , cÃ²n hÃ¬nh áº£nh trÃªn facebook lÃ  giáº£ máº¡o siÃªu thá»‹ Thegioididong.com anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.138237,
      "id": "17946202",
      "field_search": "question",
      "question": "I Phone 6 cá»§a Ã¬nh bá»‹ tá»¥t pin mÃ¬nh tháº¥y pin Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng, Â tháº¿ giá»›i Ä‘Ã£ cÃ³ tháº¥y pin khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anhRáº¥t tiáº¿c hiá»‡n Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay pin cho táº¥t cáº£ cÃ¡c sáº£n pháº©m áº¡. Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t bÃªn em gá»­i hÃ£ng thay pin giÃºp anh. PhÃ­ thay pin vÃ  thá»i gian nháº­n mÃ¡y sáº½ thÃ´ng bÃ¡o cá»¥ thá»ƒ vá»›i anh sau áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.112728,
      "id": "31501329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dÃ¹ng Iphone6 -64G ThÃ¬ dÃ¹ng cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p  CÃ³ tÃ¡c dá»¥ng nhÆ° tháº¿ nÃ o VÃ  áº£nh hÆ°á»Ÿng nhÆ° tháº¿ nÃ o áº¡? NÃªn báº­t khi bao nhiÃªu % pin áº¡ Khi sach thÃ¬ cÃ³ nÃªn báº­t ko áº¡? Vs cáº£ mÃ¡y em thi thoáº£ng sáº¡c pin thÃ¬ cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng cá»§ sáº¡c nÃ³ng mÃ¡y thÃ¬ váº«n bÃ¬nh thÆ°á»ng áº¡! ThÃ¬ cÃ³ sao ko áº¡!!!?",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â Äiá»‡n thoáº¡iÂ nÃ y mÃ¡yÂ vÃ  cá»§ sáº¡c khi sáº¡c sáº½ hÆ¡i nÃ³ng 1 chÃºt nhÃ© anh . Äiá»u nÃ y hoÃ n toÃ n bÃ¬nh thÆ°á»ng anh chá»‰ cáº§n sá»­ dá»¥ng cá»§ sáº¡c theo mÃ¡y vÃ  khÃ´ng dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i khi sáº¡c lÃ  yÃªn tÃ¢m anh nhÃ© .Â Cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p sáº½ giáº£m hiá»‡u nÄƒng mÃ¡y , giáº£m Ä‘á»™ sÃ¡ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ tiáº¿t kiá»‡m PIN anh nhÃ©.Anh báº­t lÃºc nÃ o cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ cáº£ .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.103514,
      "id": "27762928",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i iphone 6 sáº¡c 100% pin báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p sá»­ dá»¥ng náº¿u láº·p láº¡i liá»‡n tá»¥c nhÃ¬u láº§n nhÆ° váº­y ko biáº¿t cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n pin ko QTV?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n an tÃ¢m lÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n pin nhÆ°ng mÃ¡y sáº½ bá»‹ háº¡n cháº¿ hiá»‡u nÄƒng khi báº¡n báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nÃ y báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.077587,
      "id": "25730670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i Iphone cá»§a em tá»± nhiÃªn k cÃ³ Ã¢m thanh ná»¯a báº­t nháº¡c j cÅ©ng k cÃ³ cho dÃ¹ k cÃ³ Ä‘á»ƒ cháº¿ Ä‘á»™ rung",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra á»Ÿ nÃºt gáº¡t chuyá»ƒn sang cháº¿ Ä‘á»™ im láº·ng náº±m á»Ÿ cáº¡nh bÃªn mÃ¡y vÃ  gáº¡t theo hÆ°á»›ng ngÆ°á»£c láº¡i xem sao nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.036709,
      "id": "30036211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i cÃ¡ch kiá»ƒm tra Ä‘á»™ chai bin trÃªn iphone 5s nhÆ° tháº¿ nÃ o váº­y áº¡.",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ anh cÃ³ thá»ƒ xem thÃ´ng tin anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.036455,
      "id": "21623152",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua mÃ¡y á»Ÿ TGDD Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng nhÆ°ng hiá»‡n táº¡i mÃ¡y mÃ¬nh thÆ°á»ng xuyÃªn bá»‹ sleep mode (cháº¿ Ä‘á»™ ngá»§ sÃ¢u) liá»‡u TGDD cÃ³ cÃ¡ch nÃ o kháº¯c phá»¥c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  báº¡n Ä‘ang sá»­ dá»¥ng dÃ²ng sáº£n pháº©m nÃ o váº­y áº¡, Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ© .Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.030048,
      "id": "18159206",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 cá»§a e bá»‹ lá»—i pin áº£o mong QTV giÃºp e vá»›i khÃ´ng há» bá»‹ chai pin",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Tuyáº¿nTrÆ°á»ng há»£p cá»§a chá»‹ náº¿u mÃ¡y hay bá»‹ pin áº£o chá»‹ cÃ³ thá»ƒ táº¯t nguá»“n mÃ¡y vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp em xem sao chá»‹ nhaChia sáº» cÃ¹ng chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.994204,
      "id": "22622287",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡ch sáº¡c iphone 6 má»›i mua ntn Ä‘á»ƒ pin bá»n vÃ  k bá»‹ chai áº¡, e nghe nÃ³i 3lan sáº¡c Ä‘áº§u tiÃªn pháº£i Ä‘á»§ 8tieng cÃ³ Ä‘Ãºng k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh.Vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ chá»‹ cá»© sáº¡c Ä‘áº§y lÃ  Ä‘Æ°á»£c vÃ¬ cÆ¡ cháº¿ cá»§a pin Ä‘iá»‡n thoáº¡i hiá»‡n táº¡i lÃ  sáº¡c Ä‘áº§y sáº½ ngáº¯t nÃªn chá»‹ cÃ³ cáº¯m sáº¡c 3 láº§n 8h thÃ¬ khÃ´ng tá»‘t cho Ä‘iá»‡n thoáº¡i chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.980735,
      "id": "25561854",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cÃ³ bá»‹ nhiá»…m virus khÃ´ng ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 cÃ³ báº£o máº­t ráº¥t cao nÃªn chÆ°a cÃ³ trÆ°á»ng há»£p nÃ o bá»‹ nhiá»…m Virus nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.969871,
      "id": "25526223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iphone cÃ³ báº­t Ä‘uá»£c mini chÃ¡t trÃªn Messenger vÃ  zalo khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Ráº¥t tiáº¿c iPhone chÆ°a há»— trá»£ báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.953661,
      "id": "17996798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i i Phone 6 cá»§a mÃ¬nh Â sáº¡t Ä‘áº§y pin nhá»¯ng Ä‘á»ƒ 1tiáº¿ng thÃ¬ bá»‹ tuá»™t 10 % pin.. Váº­y cÃ³ pháº£i pin bá»‹ chai khÃ´ng...mÃ¬nh tháº¥y pin Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng...",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Theo thÃ´ng tin báº¡n cung cáº¥p, báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c báº¡n bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra mÃ¡y, chuyá»ƒn trung tÃ¢m báº£o hÃ nh giÃºp báº¡n (náº¿u mÃ¡y nÃ y báº¡n mua á»Ÿ há»‡ thá»‘ng Thegioididong.com) hoáº·c báº¡n liÃªn há»‡ trá»±c tiáº¿p trung tÃ¢m báº£o hÃ nh hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c trá»±c tiáº¿p báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.889253,
      "id": "27500146",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ báº£o vá»‡ máº¯t ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡nÂ vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > mÃ n hÃ¬nh vÃ  Ä‘á»™ sÃ¡ng > Nigh Shift > Báº­t xem Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.879239,
      "id": "21655283",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Æ°á»£c 1 tuáº§n. nhÆ°ng mÃ¡y cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng cuá»™c gÃ³i Ä‘áº¿n hoáº·c tin nháº¯n Ä‘áº¿n khÃ´ng bÃ¡o chuÃ´ng máº·c dÃ¹ mÃ¡y váº«n Ä‘á»ƒ cháº¿ Ä‘á»™ bÃ¬nh thÆ°á»ng. pháº£i gáº¡t nÃºt sang cháº¿ Ä‘á»™ im láº·ng xong gáº¡t láº¡i cháº¿ Ä‘á»™ bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ¬ mÃ¡y má»›i Ä‘á»• chuÃ´ng hoáº·c bÃ¡o tin nháº¯n Ä‘áº¿n Ä‘Æ°á»£c. Lá»—i nÃ y lÃ  bá»‹ sao váº­y add??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.73403,
      "id": "18460503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  náº¿u xoÃ¡ hÃ¬nh trÃªn ip thÃ¬ trÃªn tk icloud cÃ³ bá»‹ máº¥t hÃ¬nh khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n xÃ³a hÃ¬nh trÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i thÃ¬ áº£nh trÃªn tÃ i khoáº£n iCloud khÃ´ng máº¥t báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.680617,
      "id": "21887334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i cÃ³ pháº§n má»m nÃ o tiáº¿t kiá»‡m dá»¯ liá»‡u cho ip 6 ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n tham kháº£oÂ  vÃ  lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«n vá»›i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS xem sao nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6759205,
      "id": "26649523",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh bá»‹ thuá»‘c hay sao mÃ  má»›i mua 3 ngÃ y trÆ°á»›c mÃ  7.990.000 luÃ´n váº­y ta? cÃ³ khi nÃ o bá»‹ THáº¾ GIá»šI DI Äá»˜NG thuá»‘c khÃ´ng sao giá» cÃ²n 6.990.000",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ giÃ¡ sáº£n pháº©m bÃªn em vá»«a má»›i nháº­n thÃ´ng tin giáº£m giÃ¡ tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t cÃ²nÂ 6.990.000â‚« áº¡, mong anh thÃ´ng cáº£m,Â ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.669032,
      "id": "29355706",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao cÃ¡i cÃ´ng táº¯c chuÃ´ng cá»§a iPhone cá»§a em nÃ³ bá»‹ lá»ng cÃ³ sao hay khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.644644,
      "id": "17584936",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh dÃ¹ng iPhone 6 lock dÃ¹ng Ä‘á»£t trÆ°á»›c thÃ¬ khÃ´ng sao nhÆ°ng bay giá» vÃ o Facebook má»›i cáº£ nháº¯n tin á»Ÿ Facebook ná»¯a tháº¥y giáº­t lag khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c nhÆ° ngÃ y trÆ°á»›c ná»¯a cho há»i mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ lÃ m sao váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do káº¿t ná»‘i máº¡ng cá»§a báº¡n khÃ´ng á»•n Ä‘á»‹nh nÃªn báº¡n vui lÃ²ng sá»­ dá»¥ng 1 káº¿t ná»‘i máº¡ng khÃ¡c á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.641186,
      "id": "22296120",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao siri giá»ng nÃ³i Ã . MÃ¬nh táº¯t máº¡ng wjfj khÃ´ng nÃ³i dc nua lÃ  sao. Báº­t máº¡ng thÃ¬ nÃ³i siri dc. Táº¯t máº¡ng láº¡i k dc",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Siri cáº§n cÃ³ káº¿t ná»‘i máº¡ng má»›i hoáº¡t Ä‘á»™ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â Äá»ƒ dÃ¹ng báº¡n báº­t máº¡ng Ä‘á»ƒ dÃ¹ng nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.640575,
      "id": "21086361",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh há»i lÃ  táº¡i sao mÃ¡y cá»§a mÃ¬nh khi quay camera trÆ°á»›c vÃ  báº­t loa ngoÃ i khi nÃ³i chuyá»‡n thÃ¬ bá»‹ dÃ¨ dÃ¨ vÃ  ko nge tháº¥y mÃ¬nh nÃ³i gÃ¬ cáº£ lÃ  táº¡i sao áº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a mh lÃ  ip6 báº£n 32gb nha",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n Â !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.622536,
      "id": "22543240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 cá»§a mÃ¬nh phÃ¡t wifi khi Ä‘Æ°á»£c khi khÃ´ng váº­y? CÃ³ pháº£i bá»‹ lá»—i gÃ¬ khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: VÃ o cÃ i Ä‘áº·t > wifi > chá»n hoáº·c nháº¥n giá»¯ vÃ o wifi Ä‘Ã£ káº¿t ná»‘i > chá»n quÃªn hoáº·c xÃ³a máº¡ng > khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y vÃ  thiáº¿t bá»‹ phÃ¡t wifi > káº¿t ná»‘i láº¡i vÃ  sá»­ dá»¥ng xem cáº£i thiá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.621649,
      "id": "31771152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i sao mÃ¡y e tá»± nhiÃªn ko báº­t Ä‘c cháº¿ Ä‘á»™ má»Ÿ khoÃ¡ báº±g vÃ¢n tay váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n cho mÃ¬nh xin thÃ´ng tin khi báº¡n thiáº¿t láº­p thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ thÃ´ng bÃ¡o gÃ¬ khÃ´ng áº¡ Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.57539,
      "id": "20009988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em há»i em dÃ¹ng cá»§ sáº¡c nhanh 2A cá»§a xiaomi Ä‘á»ƒ sáº¡c ip6 thÃ¬ cÃ³ bá»‹ phá»“ng pin ko? Tháº¥y sáº¡c pin nhanh láº¯m áº¡????",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ viá»‡c sáº¡c nhÆ° trÃªn váº«n Ä‘Æ°á»£c nhÆ°ng báº¡n nÃªn háº¡n cháº¿ nhÃ©; vá» lÃ¢u dÃ i sáº½ lÃ m tuá»•i thá» pin giáº£m Ä‘Ã³ áº¡, tÃ¬nh tráº¡ng phá»“ng pin lÃ  xáº¥u nháº¥t nhÆ°ng hiáº¿m xáº£y ra báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.556558,
      "id": "29488596",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i iphone má»›i mua sao k sá»­ dá»¥ng mÃ  bin váº«n bá»‹ hao váº­y!! ThÆ°á»ng thÃ¬ iphone náº¿u k sá»­ dá»¥ng bin sáº½ nguyÃªn vÃ  k bá»‹ hao mÃ ",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y khi báº¡n khÃ´ng sá»­ dá»¥ng mÃ¡y thÃ¬ Há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh vÃ  cÃ¡c á»©ng dá»¥ng há»‡ thá»‘ng cá»§a mÃ¡y váº«n hoáº¡t Ä‘á»™ng nÃªn Pin váº«n hao lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng báº¡n nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.554981,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em má»›i mua Ä‘Æ°á»£c 2 tuáº§n mÃ  cÃ³ lÃºc tá»± nhiÃªn xem video k nghe tháº¥y tiáº¿ng pháº£i táº¯t nguá»“n Ä‘i báº­t láº¡i má»›i nghe Ä‘Æ°á»£c lÃ  bá»‹ sao áº¡??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n xem video trong mÃ¡y hay lÃ  video cá»§a á»©ng dá»¥ng nÃ o váº­y áº¡.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.486809,
      "id": "27648332",
      "field_search": "question",
      "question": "Tá»± nhiÃªn táº¡i nghe em bá»‹ nhÆ° váº­y thÃ¬ em cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh láº¡i khÃ´ng áº¡",
      "answer": "Xin chÃ o chá»‹.Â Dáº¡ mong chá»‹ vui lÃ²ng chia sáº½ thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ ngÃ y thÃ¡ng nÄƒm chá»‹ mua sáº£n pháº©m Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ ká»¹ hÆ¡n nhÃ©Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.484951,
      "id": "27069300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i...iPhone 6s plus cÃ³ 8loa Æ¡ dÆ°á»›i mÃ  báº­t nháº¡c nghe Ä‘k 4 loa váº­y cÃ³ pháº£i bá»‹ hÆ° k váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ do mÃ¡y chá»‰ há»— trá»£ 1 loa ngoÃ i cÃ²n láº¡i lÃ  Micro giáº£ loa chá»© khÃ´ng pháº£i mÃ¡y bá»‹ lá»—i nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.47758,
      "id": "29954866",
      "field_search": "question",
      "question": "anh, cho e há»i Ä‘t ip5s bá»‹ táº¯t nguá»“n, e Ä‘em sáº¡c thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh hiá»‡n lÃªn thanh pin mÃ u Ä‘á» Ä‘á»ƒ lÃ  cháº¿ Ä‘á»™ sáº¡c, mÃ  sáº¡c nhiá»u ngÃ y váº«n kh lÃªn ? cho e há»i lÃ  mÃ¡y e bá»‹ gÃ¬ áº¡ ??",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¡y bá»‹ cáº¡n kiá»‡t Pin nÃªn anh vui lÃ²ng hÃ£y sá»­ dá»¥ng Pin sáº¡c dá»± phÃ²ng Ä‘á»ƒ sáº¡c cho mÃ¡y , sau Ä‘Ã³ thao tÃ¡c báº¥m vÃ  giá»¯ nÃºt Nguá»“n khoáº£ng 20 giÃ¢y xem mÃ¡y cÃ³ lÃªn nguá»“n khÃ´ng nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.451619,
      "id": "30903056",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk há»i sao mk kiá»ƒm tra pin lÃºc Ä‘áº§u cÃ³ cáº£ sá»­ dá»¥ng máº¥y ngÃ y qua mk vÃ o kiá»ƒm tra láº¡i nhÆ° áº£nh lÃ  mÃ¡y mk bá»‹ j zay ah",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n vui lÃ²ng cáº­p nháº­t mÃ¡y lÃªn phiÃªn báº£n iOS 12.1 má»›i nháº¥t vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i giÃºp mÃ¬nh nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.445214,
      "id": "27165757",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i báº­t Ã¢m lÆ°á»£ng lá»›n cáº£m giÃ¡c bá»‹ rung hÃ¬nh nhÆ° bá»‹ lá»—i Ä‘Ãºng khÃ´ng ad ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÃ¢y khÃ´ng pháº£i lá»—i mÃ¡y báº¡n nha. Hiá»‡n tÆ°á»£ng nÃ y lÃ  hoÃ n toÃ n bÃ¬nh thÆ°á»ng. NÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m tiáº¿p tá»¥c sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.386099,
      "id": "21250922",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip6 cÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ xoÃ¡ phÃ´ng ko báº¡n nhá»‰?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Camera mÃ¡y khÃ´ng cÃ³ chá»©c nÄƒng nÃ y báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.348192,
      "id": "22704729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº£m tháº¥y chÃ¡n.mua iPhone má»›i mÃ  nghe nháº¡c á»©ng dá»¥ng bá»‹ dá»«ng Ä‘á»™t ngá»™t.rá»“i hay bá»‹ treo káº» cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe.xong lÃºc ngÆ°á»i khÃ¡c gá»i Ä‘áº¿n lÃºc thÃ¬ tai nghe lÃºc thÃ¬ ko.mua mÃ¡y má»›i mÃ  chÃ¢n quÃ¡ báº£o hÃ nh vá» xong láº¡i bá»‹.tháº¥t vá»ng vÃ  chÃ¡n náº£n",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kÄ© thuáº­t há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c giÃºp chá»‹ nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.320409,
      "id": "29877223",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mÃ¬nh há»i Iphone khÃ´ng cÃ³ Ä‘Ã¨n bÃ¡o khi sáº¡c pin, khÃ´ng cÃ³ Ä‘Ã¨n bÃ¡o cuá»™c gá»i nhá»¡ hay cÃ³ tin nháº¯n Ã ? Trong cÃ¡c Ä‘á»i Iphone tá»« truocs Ä‘áº¿n nay cÃ³ mÃ¡y nÃ o cÃ³ cÃ¡c Ä‘Ã¨n bÃ¡o nhÆ° nÃ³i á»Ÿ trÃªn khÃ´ng?. CÃ¡m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Ráº¥t tiáº¿c váº«n chÆ°a cÃ³ mÃ¡y nÃ o cÃ³ Ä‘Ã¨n led thÃ´ng bÃ¡o nhÆ° trÃªn anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.29797,
      "id": "20741889",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sáº¡c Ä‘áº§y 100% táº¯t máº¡ng Ä‘á»ƒ cáº£ buá»•i sÃ¡ng Ä‘áº¿n trÆ°a máº¥t 2% váº­y lÃ  cÃ³ bá»‹ hao nguá»“n khÃ´ng ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y pin cá»§a mÃ¡y hoÃ n toÃ n bÃ¬nh thÆ°á»ng nha báº¡n, báº¡n yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng mÃ¡y nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.289875,
      "id": "19982359",
      "field_search": "question",
      "question": "Vá»«a chÆ¡i vá»«a sáº¡c cÃ³ bá»‹ hÆ° bin hay gÃ¬ k ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Báº¡nÂ khÃ´ng nÃªn vá»«a sáº¡c vá»«a sá»­ dá»¥ng vÃ¬ lÃ¢u ngÃ y sáº½ áº£nh hÆ°á»Ÿng tá»›i pin nha báº¡nÂ ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.258024,
      "id": "20094467",
      "field_search": "question",
      "question": "KhÃ´ng thá»ƒ kÃ­ch hoáº¡t touch Id trÃªn ip nÃ y lÃ  ip bá»‹ sao z shop",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y lÃ  do mÃ¡y cá»§a báº¡n Ä‘ang bá»‹ lá»—i vÃ¢n tay nha, báº¡n thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y, náº¿u khÃ´ng nháº­n ná»¯a thÃ¬ lÃ  Ä‘Ã£ bá»‹ hÆ° pháº§n cá»©ng rá»“i nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.254856,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh thi thoáº£ng cá»© bá»‹ máº¥t Ã¢m bÃ n phÃ­m áº¥y mÃ¬nh pháº£i Táº¯t nguá»“n báº­t láº¡i thÃ¬ má»›i cÃ³ liá»‡u cÃ³ pháº£i bá»‹ lá»—i gÃ¬ khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do pháº§n má»m, Báº¡n vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t> cÃ i Ä‘áº·t chung> Ä‘áº·t láº¡i> Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.202237,
      "id": "27782627",
      "field_search": "question",
      "question": "nÃ³i pin ip6 32gb lÃ  1810mah vÃ¢y sao mÃ¡y mÃ¬nh Ä‘o cÃ³ 1751mah mÃ¡y má»›i láº¥y 2 ngÃ y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,CÃ¡c á»©ng dá»¥ng bÃªn thá»© 3 thÃ¬ thÃ´ng tin khÃ´ng chÃ­nh xÃ¡c hoÃ n toÃ n nha báº¡n, Ä‘á»ƒ Ä‘Ã£ cáº­p nháº­t iOS 11 má»›i nháº¥t, Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra tÃ¬nh tráº¡ng Pin báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > Pin > tÃ¬nh tráº¡ng Pin giÃºp mÃ¬nh báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.192264,
      "id": "26522532",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh nghe nÃ³i iphone 5 Ä‘áº¿n iphone 6  khoáº£n 2 nÄƒm sao khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»• chá»£ ná»¯a pháº£i khÃ´ng áº¡ . hay sao anh hoáº·c chá»‹ giáº£i thÃ­ch dÃ¹m em",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.18309,
      "id": "20746687",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i! iPhone 6 cá»§a mÃ¬nh bá»‹ vÃ´ nÆ°á»›c nÃªn giá» loa nghe nhá» hÆ¡n trÆ°á»›c. TGDD cÃ³ sá»­a khÃ´ng áº¡???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Theo thÃ´ng tin báº¡n cung cáº¥p cÃ³ thá»ƒ sáº£n pháº©m cÃ³ váº¥n Ä‘á», nÃªn báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c báº¡n bÃªn mÃ¬nh chuyá»ƒn trung tÃ¢m báº£o hÃ nh sá»­a tÃ­nh phÃ­ giÃºp báº¡n (náº¿u mÃ¡y nÃ y báº¡n mua á»Ÿ há»‡ thá»‘ng Thegioididong.com) hoáº·c báº¡n liÃªn há»‡ trá»±c tiáº¿p trung tÃ¢m báº£o hÃ nh hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c trá»±c tiáº¿p báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1614685,
      "id": "20393222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i, sao e Ä‘Ã£ táº¯t cháº¿ Ä‘á»™ khÃ´ng lÃ m phiá»n rá»“i nhÆ°ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i váº«n cÃ³ chuÃ´ng áº¡. Cáº£m Æ¡n nhiá»u áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 khi báº¡n táº¯t cháº¿ Ä‘á»™ khÃ´ng lÃ m phiá»n thÃ¬ mÃ¡y sáº½ Ä‘á»• chuÃ´ng bÃ¬nh thÆ°á»ng nha. Báº¡n vui lÃ²ng báº­t cháº¿ Ä‘á»™ Ä‘Ã³ lÃªn vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.155929,
      "id": "17997015",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip 6 32G mÆ¡i mua cÃ³ váº» tuá»™t pin hÆ¡i bá»‹ nhanh quÃ¡. cÃ¡i Ä‘Ã³ cÃ³ xem lÃ  lá»—i khÃ´ng qtv",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡, anh cÃ³ thá»ƒ cho em biáº¿t rÃµ hÆ¡n chÃºt lÃ  mÃ¡y cá»§a anh hao pin nhanh nhÆ° tháº¿ nÃ o Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.11162,
      "id": "28425359",
      "field_search": "question",
      "question": "Giai phaÌp tiÃªÌt kiá»‡m dung lÆ°Æ¡Ì£ng trÃªn Ip thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Báº¡n vui lÃ²ng tham kháº£o bÃ i viáº¿tÂ Â  báº¡n nhÃ©Â  ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.103587,
      "id": "24747507",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua Ä‘Æ°á»£c 2 thÃ¡ng bá»‹ máº¥t loa pháº£i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i má»›i Ä‘Æ°á»£c..má»›i cáº£ Ä‘ang onl fb tá»± nhiÃªn khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i nguá»“n cÃ³ chá»‡ Ä‘á»™ báº£o hÃ nh gÃ¬ khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n nÃªnÂ mang sáº£n pháº©m sang siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.Â TrÃ¢n trá»ng.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.07892,
      "id": "31933548",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hoi sao may mua chua dc 1thang mak thay pin phá»“ng lÃªn cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i moi k",
      "answer": "ChÃ o báº¡nVá» tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© trá»±c tiáº¿p há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng Ä‘á»ƒ ká»¹ thuáº­t viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ©.Chia sáº½ cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.077299,
      "id": "31927186",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ bÃ¡c nÃ o chÆ¡i liÃªn quÃ¢n bá»‹ Ä‘is ra giá»‘ng em k. CÃ³ ngÃ y nÃ³ng quÃ¡ cháº¯c Ä‘áº­p mÃ¡y quÃ¡. Má»›i mua cÃ³ dc 1 tuáº§n. Gá»¡ liÃªn quÃ¢n ra cÃ i Ä‘i cÃ i láº¡i cÅ©ng cáº£ chá»¥c láº§n rá»“i váº«n bá»‹ tÃ¬nh tráº¡ng nhÆ° váº­y. á»¨c cháº¿ quÃ¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nBáº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > chá»n dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn \"Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t\" sau Ä‘Ã³ báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem sao nhÃ©.Chia sáº½ cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.013059,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em há»i sao ip6 cá»§a em lÃªn ios 10.3.1 giá» gá»i Ä‘áº¿n váº«n cÃ³ chuÃ´ng báº¯t mÃ¡y khÃ´ng nghe gÃ¬.... khÃ´ng má»Ÿ Ä‘Æ°á»£c loa ngoÃ i lÃ  bá»‹ gÃ¬, nghe nháº¡c bÃ¬nh thÆ°á»ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n Ä‘ang gá»i qua á»©ng dá»¥ng nÃ o váº­y báº¡n hay cuá»™c gá»i trÃªn mÃ¡y váº­y báº¡n.Báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh kiá»ƒm tra láº¡i xem Ä‘Ã£ báº­t Ã¢m thanh lá»›n háº¿t cá»¡ chÆ°a báº¡n hoáº·c báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.007959,
      "id": "26923705",
      "field_search": "question",
      "question": "Em lá»¡ sáº¡c láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng rá»“i cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Â Dáº¡ khÃ´ng sao chá»‹ nha, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ sáº¡c láº§n Ä‘áº§u 8 tiáº¿ng sáº½ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n pin Ä‘Ã¢u áº¡, láº§n sau chá»‹ chá»‰ cáº§n sáº¡c Ä‘áº§y pin, rÃºt ra sá»­ dá»¥ng lÃ  Ä‘Æ°á»£c áº¡!ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.007101,
      "id": "27931842",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh Æ¡i liá»‡u bÃ¢y giá» mua iPhone 6 cÃ³ cÃ²n tá»‘t khÃ´ng CÃ³ bá»‹ lag khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Theo tráº£i nghiá»‡m cÃ¡ nhÃ¢n cá»§a mÃ¬nh thÃ¬ iPhone sá»­ dá»¥ng tá»‘t , háº§u nhÆ° khÃ´ng bá»‹ giáº­t báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.989601,
      "id": "30350139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i camera iphone cáº£ cam trÆ°á»›c vÃ  sau bá»‹ nhiá»…u,nhoÃ¨ thÃ¬ cÃ³ khi nÃ o do chÆ°a cáº­p nháº­t ios khÃ´ng Ã ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ ,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn xáº£y ra lá»—i. chá»‹ vui lÃ²ng thoÃ¡t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem sao chá»‹ nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.96977,
      "id": "21158152",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone gÃ¬ mÃ  giÃ¡ ráº» quÃ¡ váº­y ad. CÃ³ pháº£i hÃ ng tháº­t khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh.Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB bÃªn em kinh doanh lÃ  hÃ£ng chÃ­nh hÃ£ng 100% vá»›i giÃ¡Â 8.990.000â‚« nÃªn anh cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9523535,
      "id": "23723831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i dÃ¢y sáº¡c em sáº¡c vÃ o nÃ³ ghi tháº¿t bá»‹ khÃ´ng há»— trá»£ lÃ  dÃ¢y tháº­t hay giáº£ áº¡ tks ,Cho há»i dÃ¢y sáº¡c em sáº¡c vÃ o nÃ³ ghi tháº¿t bá»‹ khÃ´ng há»— trá»£ lÃ  dÃ¢y tháº­t hay giáº£ áº¡ tks",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cho mÃ¬nh xin thÃ´ng tin báº¡n gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khi sá»­ dá»¥ng dÃ¢y sáº¡c theo mÃ¡y (kÃ¨m theo há»™p) hay dÃ¢y mua ngoÃ i Ä‘á»ƒ mÃ¬nh kiá»ƒm tra há»— trá»£ báº¡n nhÃ©. Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.885563,
      "id": "19675951",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº£m biáº¿n vÃ¢n tay trÃªn iphone 6 cÃ³ cáº©n pháº£i báº­t sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng khÃ´ng ?,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Â Sáº£n pháº©m Iphone 6 sá»­ dá»¥ng vÃ¢n tay 2 cháº¡m nÃªn cáº§n báº­t sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng vÃ¢n tay báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.825493,
      "id": "21727877",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho mÃ¬nh há»i, má»›i Ä‘Ã¢y trÃªn máº¡ng fb cÃ³ chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh bÃ¡n ip6 giÃ¡ 199k lÃ  cÃ³ tháº­t khÃ´ng váº­y?",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng cÃ³ chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh bÃ¡n iphone 6 giÃ¡ 199k nhÆ° anh nÃ³i trÃªn áº¡. LÃ  tin lá»«a Ä‘áº£o Ä‘Ã³ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.769818,
      "id": "19934638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sao khi quay video camera trÆ°á»›c Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ rÃ¨ rÃ¨ vÃ  khÃ´ng nghe tháº¥y tiáº¿ng vá»›i camera sau khi Ã¢m thÃ¢nh to thÃ¬ quay video cÅ©ng bá»‹ rÃ¨ tá»« vÃ  khÃ´ng cÃ³ tiáº¿ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh vÃ  thá»­ láº¡i xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng. NgoÃ i ra báº¡n vá»‡ sinh Micro á»Ÿ camera sau trÆ°á»›c khi thá»­ láº¡i.Náº¿u váº«n cÃ²n báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.762158,
      "id": "26566689",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m lÃ  sao! CÃ³ thá»ƒ chá»‰ chi tiáº¿t táº¯t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n nháº¥n 2 láº§n vÃ o nÃºt home - á»©ng dá»¥ng ngáº§m hiá»ƒn thá»‹ - vuá»‘t táº¯t Ä‘i lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.719865,
      "id": "19604550",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em há»i loa trong cá»§a iphone 6 nhá» hÆ¡n iphone 5s hay sao áº¡ khi em nghe gá»i thÃ¬ tháº¥y Ã¢m thanh nhá» hÆ¡n iphone 5s nhÆ° váº­y mÃ¡y cÃ³ bá»‹ sao khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i cáº£ hai mÃ¡y, rá»“i tÄƒng Ã¢m lÆ°á»£ng lÃªn háº¿t má»©c, má»Ÿ cÃ¹ng 1 bÃ i nháº¡c xem sá»± chÃªnh lá»‡ch Ã¢m lÆ°á»£ng cÃ³ nhiÃªu hay khÃ´ng nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.709185,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i sao em sáº¡c Ä‘áº¿n láº§n thá»© 3 lÃ  8 tiáº¿ng khi má»›i mua vá» thÃ¬ chá»‰ Ä‘áº§y 54% mÃ  k Ä‘c 100% lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y? khi rÃºt ra cáº¥m sáº¡c láº¡i thÃ¬ váº«n vÃ´ pin bÃ¬nh thÆ°á»ng? liá»‡u cÃ³ bá»‹ chay pin hay khÃ´ng? khÃ´ng biáº¿t Ä‘iá»‡n thoáº¡i cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng ná»¯a ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi sáº¡c báº¡nn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m vÃ  cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ giÃºp mÃ¡y sáº¡c vÃ o nhanh hÆ¡n vÃ  á»•n hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.705166,
      "id": "18326067",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃI IPHONE 6 NÃ€Y CÃ“ Dá»„ Bá»Š CONG KHÃ”NG CÃC Báº N ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u nhÆ° anh sá»­ dá»¥ng cáº©n tháº­n nháº¹ nhÃ ng vÃ  Ä‘Ãºng cÃ¡ch thÃ¬ sáº½ khÃ´ng bá»‹ cong nha anh.Chai sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.696431,
      "id": "29999420",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iphone cÃ³ bao giá» bá»‹ virus khÃ´ng. Theo mÃ¬nh tÃ¬m hiá»ƒu khÃ´ng cÃ³ virus cháº¡y IOS",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â Dáº¡ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS lÃ  há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh mÃ£ nguá»“n Ä‘Ã³ng nÃªn hiá»‡n chÆ°a cÃ³ virus nÃ o cháº¡y Ä‘Æ°á»£c trÃªn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh nÃ y anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.696324,
      "id": "19341381",
      "field_search": "question",
      "question": "Má»™t ngÃ y sáº¡c 2 láº§n liá»‡u mÃ¡y cÃ³ bá»‹ sao k ad nhá»‰",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n dÃ¹ng nhiá»u thÃ¬ sáº¡c nhiá»u thÃ´i chá»© khÃ´ng sao cáº£ báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.680214,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh bá»‹ máº¥t cá»¥c sáº¡c pin iPhone 6, giá» mÃ¬nh láº¥y cá»¥c sáº¡c pin cÃ³ Ä‘áº§u ra 5V-750mA sáº¡c cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n dÃ¹ng cá»§ sáº¡c nÃ y sáº¡c cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c , khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ nhÆ°ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i ráº¥t lÃ¢u Ä‘áº§y báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.67447,
      "id": "30595231",
      "field_search": "question",
      "question": "Äá»ƒ hiá»‡n Ä‘á»“ng há»“ cÃ³ cáº£ pháº§n Ä‘áº¿m giÃ¢y trÃªn ip6s nhÆ° trong áº£nh thÃ¬ cÃ³ cÃ¡ch nÃ o khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Máº·c Ä‘á»‹nh thÃ¬ mÃ¡y khÃ´ng há»— trá»£ cÃ i Ä‘áº·t anh nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.669187,
      "id": "31718012",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n Mobile cÃ³ bá»‹ tá»¥t FBS khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ tuá»™t fps khi chÆ¡i náº¿u káº¿t ná»‘i máº¡ngÂ khÃ´ng tá»‘t vÃ  mÃ¡y cÃ³ nhiá»u á»©ng dá»¥ng ngáº§m anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.661923,
      "id": "28184778",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sai it koa bá»‹ hao 1% pin khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u báº¡n dÃ¹ng Ã­t thÃ¬ mÃ¡y váº«n sáº½ hao pin, náº¿u pin mÃ¡y khÃ´ng hao thÃ¬ pin Ä‘Ã£ cÃ³ váº¥n Ä‘á» Ä‘Ã³ nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6617365,
      "id": "22026768",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh dÃ¹ng iPhone cÃ³ tuáº§n cháº³ng táº£i gÃ¬ nhÆ°ng sao má»—i ngÃ y check thÃ¬ láº¡i tháº¥y dung lÆ°á»£ng bá»‹ há»¥t dáº§n áº¡? CÃ³ cÃ¡ch nÃ o Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng báº¥m Ä‘á»ƒ tham kháº£o cÃ¡ch thao tÃ¡c xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©Â  Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.609408,
      "id": "30256947",
      "field_search": "question",
      "question": "Há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 11 nÃ¢ng lÃªn 12 váº­y cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng cÃ³ lá»—i hay hao pin hay gÃ¬ khÃ¡c khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ theo tráº£i nghiá»‡m cá»§a mÃ¬nh thÃ¬ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS 12 sá»­ dá»¥ng khÃ¡ lÃ  tá»‘t vÃ  khÃ´ng cÃ³ bá»‹ lá»—i trÃªn áº¡ anh cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.56195,
      "id": "25004803",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh nghe nÃ³i iphone 6 thuÃ²ng sáº¡t pin hay ná»• háº£ cho hoi",
      "answer": "ChÃ o anh,Anh yÃªn tÃ¢m vÃ  dÃ¹ng sáº£n pháº©m anh nha, hiá»‡n khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin sáº¡c pin hay ná»• anh nhÃ©, KhÃ´ng biáº¿t lÃ  mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n khu vá»±c(quáº­n, huyá»‡n, tá»‰nh) nÃ o Ä‘á»ƒ mua sáº£n pháº©m Ä‘á»ƒ em kiá»ƒm tra xem cÃ²n hÃ ng hay khÃ´ng áº¡?Mong pháº£n há»“i sá»›m tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.559883,
      "id": "32102279",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cÃ³ cháº¿ Ä‘á»™ vá»«a chÆ¡i game vá»«a nt dc ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nDáº¡ mÃ¬nh kiá»ƒm tra mÃ¡y khÃ´ng há»— trá»£ tÃ­nh nÄƒng nÃ y báº¡nÂ nhÃ©.Chia sáº½ cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.549128,
      "id": "30037100",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃªn mÃ¬nh cÃ³ thay bin khÃ´ng váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng há»— trá»£ thay pin Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ  áº¡, náº¿u mÃ¡y anh mua táº¡i há»‡ thá»‘ng Thegioididong.com anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em mÃ¡y ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t bÃªn mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ giÃºp anh chuyá»ƒn hÃ£ng hoáº·c ghÃ© trung tÃ¢m báº£o hÃ nh cá»§a Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.515901,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y tá»± nhiÃªn bá»‹ máº¥t Ã¢m thanh lÃ  sao váº­y,gá»i khÃ´ng Ä‘á»• chuÃ´ng,nghe nháº¡c hay vÃ´ YouTube xem phim Ä‘á»u máº¥t tiáº¿ng khÃ´ng cÃ³ Ã¢m thanh gÃ¬ lÃ  sao váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh ,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh thá»­ báº­t cÃ´ng táº¯c cáº¡nh trÃ¡i mÃ¡y Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c báº­t lÃªn chÆ°a anh nhÃ©.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.507291,
      "id": "30455199",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e má»›i mua 4 thÃ¡ng mÃ  s e báº­t cháº¿ Ä‘á»™ chuÃ´ng reo mÃ  cÃ³ cuá»™c gá»i mÃ¡y chá»‰ rung k áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ chá»‹ thá»­ gáº¡t cÃ´ng táº¯c Ã¢m thanh á»Ÿ bÃªn cáº¡nh trÃ¡i cá»§a mÃ¡y xem cÃ³ Ã¢m thanh chÆ°a nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹!Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.488958,
      "id": "27498712",
      "field_search": "question",
      "question": "ÄÃ n chÆ¡i fb hay vs nghe nháº¡c hay bá»‹ báº­t ra lÃ  tháº¿ nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n bá»‹ lá»—i xung Ä‘á»™t pháº§n má»m nÃªn trÆ°á»›c tiÃªn báº¡n hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ khÃ´ng báº¡n nhÃ© .Â Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4574375,
      "id": "28839844",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh Ä‘ang sÃ i 6s plus Ä‘ang chÆ¡i game nghe tiáº¿ng bÃ¬nh thÆ°á»ng tá»± nhiÃªn nÃ³ máº¥t tiáº¿ng vÃ  chuyá»ƒn sang cháº¿ Ä‘á»™ tai nghe mÃ  trong khi Ä‘Ã³ mÃ¬nh khÃ´ng cáº¯m tai nghe",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.453488,
      "id": "26768937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ip6 em má»›i mua mÃ  cÃ³ Ä‘oáº¡n clip trÃªn YouTube bÃ¬nh thÆ°á»ng phaÌt thÃ¬ bá»‹ lá»—i kh nghe Ä‘Æ°á»£c Ä‘áº¿n khi cáº¯m tai nghe hay ghim loa thÃ¬ nghe Ä‘Æ°á»£c. Cho em há»i bá»‹ lá»—i mÃ¡y hay bá»‹ lá»—i Ä‘oáº¡n clip .",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n bá»‹ lá»—i xung Ä‘á»™t pháº§n má»m nÃªn trÆ°á»›c tiÃªn báº¡n hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ khÃ´ng báº¡n nhÃ© .Â Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.449467,
      "id": "32045422",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y chÆ¡i game cÃ³ nÃ³ng khÃ´ng áº¡..  VÃ  cÃ³ bá»‹ ná»• khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ sáº£n pháº©mÂ  nÃ y khi chÆ¡i game cÃ³ hÆ¡i nÃ³ng áº¡ nhÆ°ng váº«n Ä‘áº£m báº£o an toÃ n cho ngÆ°á»i dÃ¹ng anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4475765,
      "id": "20061944",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i cá»§a tui sÃ¡ng nghe gá»i bÃ¬nh thÆ°á»ng 1 lÃºc sao sao ngta gá»i tui tui nghe mÃ  ngta ko nghe dc tui nÃ³i, cáº¯m tai nghe vÃ´ cÅ©ng váº­y?nhÆ° váº­y lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m táº¡m thá»i trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t nguá»“n mÃ¡y, sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra nhÃ©. Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.416319,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m há»i sáº¡c mÃ¡y báº±ng sáº¡c dá»± phÃ²ng nhiá»u cÃ³ gÃ¢y chai pin hay pin cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n sáº¡c báº±ng PIN sáº¡c dá»± phÃ²ng mÃ  sáº¡c báº±ng cá»•ng 1A nhiá»u cÅ©ng khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng mÃ¡y báº¡n nhÃ©.Â Chá»‰ lÆ°u Ã½ báº¡n lÃ  trong thá»i gian sáº¡c báº¡n khÃ´ng nÃªn dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃ  Ä‘Æ°á»£c .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.345321,
      "id": "21283666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i Ä‘iá»ƒm antutu trÃªn iPhone 6 dá»±ng vÃ  iPhone 6 tháº­t cÃ³ khÃ¡c nhau ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡iÂ iphone hÃ ng dá»±ng bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng kinh doanh nÃªn mÃ¬nh khÃ´ng cÃ³ mÃ¡y Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m .Â CÃ¡c Ä‘iá»‡n thoáº¡i iphone dá»±ng Ä‘Æ°á»£c thay tháº¿ linh kiá»‡n kÃ©m cháº¥t lÆ°á»£ng vÃ o mÃ¡y nÃªn mÃ¬nh nghÄ© Ä‘iá»ƒm Antutu cÅ©ng sáº½ tháº¥p hÆ¡n khÃ¡ nhiá»u báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.343296,
      "id": "29399540",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mÃ¬nh há»i  chuyá»ƒn cháº¿ Ä‘á»™ tá»± xoay mÃ n hÃ¬nh cá»§a Iphone 6 á»Ÿ chá»— nÃ o. MÃ¡y mÃ¬nh xem áº£nh luon á»Ÿ cháº¿ Ä‘á»™ dá»c mÃ n hÃ¬nh, khÃ´ng xoay ngang Ä‘Æ°á»£c. CÃ¡m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vuá»‘t tá»« dÆ°á»›i lÃªn , chá»n biá»ƒu tÆ°á»£ng á»• khÃ³a cÃ³ mÅ©i tÃªn vÃ²ng trÃ²n lÃ  sáº½ Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.321673,
      "id": "23319736",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 má»›i cÃ³ hÃ ng trÃªn táº¥t cáº£ shop TGDÄ ah",
      "answer": "ChÃ o anh Thá»Hiá»‡n mÃ¡y Iphone 6 32GB nÃ y Thegioididong.com khÃ´ng cÃ³ á»Ÿ táº¥t cáº£ siÃªu thá»‹ Thegioididong.com mÃ  cÃ³ á»Ÿ sá»‘ nhiá»u siÃªu thá»‹ thÃ´i anh, anh cÃ³ thá»ƒ cho em thÃ´ng tin khu vá»±c nÆ¡i anh Ä‘á»ƒ em kiá»ƒm tra hÃ ng giÃºp anh nhÃ©.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.314168,
      "id": "31026991",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cáº­p nháº­t ios 12 cÃ³ bá»‹ giáº­t lag khÃ´ng áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 cáº­p nháº­t iOS 12 váº«n sá»­ dá»¥ng á»•n chá»‹ nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.301455,
      "id": "22187434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 cá»§a em hay bá»‹ báº­t dá»¯ liá»‡u di Ä‘á»™ng khÃ´ng lÃªn. Pháº£i táº¯t nguá»“n má»Ÿ láº¡i thÃ¬ má»›i báº­t dá»¯ liá»‡u Ä‘Æ°á»£c. Em IOS 10.3.3. QTV cho há»i Ä‘Ã¢y pháº£i lá»—i pháº§n cá»©ng khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ thÃ¡o sim ra vá»‡ sinh sim vÃ  láº¯p sim láº¡i hoáº·c sá»­ dá»¥ng sim cá»§a nhÃ  máº¡ng khÃ¡c cÃ³ 3G máº¡nh vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n xem sao nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2943,
      "id": "21420270",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i? sao iphone 6 Ä‘á»™ dÃ y lÃ  6.9mm, cÃ²n iphone 6s lÃ  7.3mm, cÃ³ Ä‘Ãºng hay khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anhÄiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB DÃ y 6.9 mmÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6sÂ DÃ y 7.1 mm anh nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.28422,
      "id": "21214992",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i iphone6 hay bá»‹ Ä‘Æ¡ váº­y lÃ  cÃ³ bá»‹ gÃ¬ khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra giÃºp anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.26305,
      "id": "21351977",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad  Æ¡i cÃ¡i nÃ y cÃ³ pháº£i tháº­t khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Em chÆ°a hiá»ƒu láº¯m cÃ¢u há»i cá»§a anh áº¡. Anh cÃ³ cÃ¢u há»i gÃ¬ khÃ¡c cá»© Ä‘á»ƒ láº¡i bÃªn dÆ°á»›i nhÃ©Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.255258,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y em nghe nháº¡c mÃ¡y bá»‹ nÃ³ng mau háº¿t pin . LÃ  bá»‹ gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, xÃ³a cÃ¡c á»©ng dá»¥ng nhÆ° diá»‡t virus, tÄƒng tá»‘c, quÃ©t rÃ¡c, táº¯t nguá»“n mÃ¡y sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i kiá»ƒm tra láº¡i giÃºp mÃ¬nh nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}